依啲係咪叫做性格缺陷？

出咗黎做嘢1, 2年，發現自己有以下問題：

徵狀一： 好鍾意「女性化」嘅嘢

鍾意女性化嘢，只係好籠統咁講，應該話係一啲cute嘅嘢，例如女仔向嘅公仔、用嘅嘢都好細路但我真心係因為好得意所以先用

就好似背囊同衫咁，多數有圖案/公仔嘅，但自問又唔鍾意睇落好成熟果啲女仔嘢

行為好幼稚/似女仔，比人話自己cute/似女仔會開心，不過會好介意人哋話自己成個女人咁(-ve評價)...

徵狀二：猶豫不決

成日驚會忽略咗人咁會思前想後，諗人哋感受，總係會驚人哋嬲/唔開心

例如成班人一齊，見到有個人唔開心，會搵果個人傾下。返嘅工要面對好多後輩，但好多時都唔可以逐個去同佢哋交流太多，而做嘢果陣因為要果斷+時間果刻唔容許(唔係case by case嘅工)，好怕果刻會令到人hard feeling而經常猶豫不決，可能只係借口，但我成日會因此而揪心

想用同情心氾濫黎形容自己，尤其係依年見到嘅嘢，依種感同身受嘅feel好強烈

你男定女啊師兄，無從判斷wo

男，講漏咗

第二點係死症黎
你唔改會好大鑊

我都會咁 有幾大鑊

其他野先唔講
男人老狗太care對方感受無論對媾女定拍拖都係大忌

你頂多可以話呢D 係缺點
有排都未到性格缺陷

講詳細啲 有咩大忌

以為自己係暖男
實際上狂收好人卡就係呢種人
仲分分鐘會做多咗
變咗煩膠

潛在gay，無咩特別

認真答你
唔洗理咩缺唔缺陷啦
你應該都知道你唔係主流
但都有人係咁

但值得興幸嘅係
香港係一個接受到你𠵱種性格嘅地方

我同你有啲似
可以交流吓

我唔覺得係缺點
只係你識唔識運用你嘅優勢

講得好
所以我都警惕自己唔要做多做

可以點改？

所以我用"頂多"

OK

第一點唔係缺陷。
無必要性別定型

唔係對香港女仔嘅話可能好啲

唔會經常主動獻殷勤啦
間唔中有需要先會 點到即止

我都覺得自己越嚟越鍾意女性化既野

而家仲留埋長頭髮

我是咪無得救

我一般
係中意用可愛既貓做wallpaper

METOO

做多咗 依3個字真係當頭棒喝多謝晒
我諗我要明白咩叫less is more